#反送中 #送中衫 #我愛自由閪 # 記你老母 #味我搞後面 # T-shirt

自由衫 $125件 全港包郵!! 只此一款!!
落單請facebook聯絡 謝謝各位!

#Wechatpay / #支付寶HK / #PAYPAL 交易
*會有專人回覆有關詳情

SIZE CHART ：
Size (cm) in XS , S, M , L , XL , XXL , XXXL
Chest Width 胸闊 42, 46, 50 , 53, 56, 59 , 62
Body Length 衫長 62, 64, 68, 70, 73, 76 , 79
Shoulder Width 肩闊 40, 42, 44, 46, 48, 50 , 53

參考身高 參考體重
XS 155~160 50~55
S 160~165 55~60
M 165~170 60~70
L 170~175 70~80
XL 175~180 80~85
XXL 180~185 90~95
XXXL 185~190 95~100

用料:
速乾運動衣 , 通風涼爽

出貨時間 ：
約一星期至兩星期（視乎反應熱裂情度）

如果鐘意呢個系列既話請share俾更多既人知道 多謝各位!

#反送中 #自由杉 #愛自由 #唔好搞我後面 #自由閪 #TShirt #記你老母

屌你老母估你都係Gildan野
夠膽死拎出黎賣125蚊一件 現場100?
搵食行遠啲啦 想搵埋啲港難財

死撚開啦 人血饅頭

香港多得有樓主依D垃圾
屌你老母啦重要用埋D支那寶 We7 Pay

你同我講捐一半去幫義士就買
我屌你老母係到食人血饅頭

走開啦

返去幫你老豆老母執骨啦

你老母比狗屌

衫你老母

收皮啦 係咪博屌啊

去站務台投訴
有人從事商業活動

你老母俾狗屌

report 得